虛擬銀行貸款

申請左天星銀行p loan，最終批核同初步批核個數差幾倍 最尾淨係俾我借月薪
冇交過文件，應該淨係check過我tu
想問係咪再申請銀行都冇咩機會批月薪幾倍嘅貸款

你本身TU好差？

fresh grad 冇試過任何貸款
有三張信用卡期期準時找數
有grant loan 未開始還

fresh grad就借錢？

想分期供部26，諗住平平地供冇咩壓力又唔想上會

有碌過卡又準時還TU應該無咩問題
有正職又只係借幾倍都無咩問題
咁應該純粹係天星借夠數

可以試下問返大行既 但個rate一定無咁靚

香港地揸26好危，好易做孝子

虛擬銀行target d tu 廢人，loan amount 細d 既人，你唔似係佢地既target customer

想問下套現左信用卡現金分期會唔會影響TU

窮撚返緊parttime 未搵到full time 所以唔係固定收入
有冇清有建議

冇計 自己好鍾意
同埋自問係香港揸唔起46同埋26方便好多

搵正職
返夠半年
咪高返

準時還唔會

如果係大行申請多次，申請出糧果間銀行好定係信用卡個銀行好

咁唔怪得要有穩定收入先會批得足
搵返份full time先啦

full time係咪都要做幾個月見到我有穩定收入先大機會批

最好啦 最低限度都要搵到先

錢都未識搵學人養車

天星批好少㗎ja
唔好信廣告
覺得佢係想批少啲額，做多啲客

其實一路都供養緊架26
又冇人地講咁辛苦 只不過人地將睇娛樂費擺去其他地方而我擺係部26度姐
btw 26養車真係唔難

比佢個初步批核呃左浪費左一次申請機會 再申請其他銀行又驚降tu

年輕人，26係負債，買ARKK啦

Za 奇實都好易，好多人apply 10-20萬都批

洗唔洗比公司資料?